[["BOE-A-2021-2569", "Acuerdo de extensi\u00f3n del Acuerdo Administrativo entre el Programa Mundial de Alimentos y el Reino de Espa\u00f1a, representado por la Secretar\u00eda de Estado de Cooperaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo y para Iberoam\u00e9rica y el Caribe y el Organismo P\u00fablico Puertos del Estado, relativo al uso por el Programa Mundial de Alimentos de oficinas e instalaciones ubicadas en Las Palmas de Gran Canaria, hecho el 3 y 9 de abril de 2019.", "", "1", "MINISTERIO DE ASUNTOS EXTERIORES, UNI\u00d3N EUROPEA Y COOPERACI\u00d3N", 0.0], ["BOE-A-2021-2570", "Circular 2/2021, de 10 de febrero, de la Comisi\u00f3n Nacional de los Mercados y la Competencia, por la que se establece la metodolog\u00eda y condiciones del etiquetado de la electricidad para informar sobre el origen de la electricidad consumida y su impacto sobre el medio ambiente.", "", "1", "COMISI\u00d3N NACIONAL DE LOS MERCADOS Y LA COMPETENCIA", 0.0], ["BOE-A-2021-2571", "Resoluci\u00f3n INT/332/2021, de 8 de febrero, por la que se establecen las restricciones a la circulaci\u00f3n durante el a\u00f1o 2021.", "", "1", "COMUNIDAD AUT\u00d3NOMA DE CATALU\u00d1A", 0.0], ["BOE-A-2021-2572", "Acuerdo de 11 de febrero de 2021, de la Comisi\u00f3n Permanente del Consejo General del Poder Judicial, por el que se declara en la situaci\u00f3n administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial a la Magistrada do\u00f1a Elisabet Castell\u00f3 Fontova.", "", "2A", "CONSEJO GENERAL DEL PODER JUDICIAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2573", "Acuerdo de 11 de febrero de 2021, de la Comisi\u00f3n Permanente del Consejo General del Poder Judicial, por el que se declara en la situaci\u00f3n administrativa de servicios especiales en la Carrera Judicial al Magistrado don Oscar Rey Mu\u00f1oz.", "", "2A", "CONSEJO GENERAL DEL PODER JUDICIAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2574", "Orden JUS/135/2021, de 11 de febrero, por la que se resuelve el concurso de traslados entre funcionarios de los Cuerpos y Escalas de Gesti\u00f3n Procesal y Administrativa, Tramitaci\u00f3n Procesal y Administrativa y Auxilio Judicial de la Administraci\u00f3n de Justicia, convocado por Orden JUS/808/2020, de 28 de julio.", "", "2A", "MINISTERIO DE JUSTICIA", 0.0], ["BOE-A-2021-2575", "Orden HAC/136/2021, de 11 de febrero, por la que se nombra Delegado de Econom\u00eda y Hacienda en C\u00e1ceres a don Miguel Turri\u00f3n Torralbo.", "un nobramiento de cargo", "2A", "MINISTERIO DE HACIENDA", 0.0], ["BOE-A-2021-2576", "Orden ICT/137/2021, de 15 de febrero, por la que se nombra Director del Centro Espa\u00f1ol de Metrolog\u00eda a don Jos\u00e9 \u00c1ngel Robles Carbonell.", "un nobramiento de cargo", "2A", "MINISTERIO DE INDUSTRIA, COMERCIO Y TURISMO", 0.0], ["BOE-A-2021-2577", "Resoluci\u00f3n de 11 de febrero de 2021, de la Agencia Nacional de Evaluaci\u00f3n de la Calidad y Acreditaci\u00f3n, por la que se nombran miembros de Comit\u00e9s Asesores de la Comisi\u00f3n Nacional Evaluadora de la Actividad Investigadora.", "un nobramiento de cargo", "2A", "MINISTERIO DE UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2578", "Decreto de 1 de febrero de 2021, de la Fiscal General del Estado, por el que se nombra Fiscal Delegado temporal de la Fiscal\u00eda Especial Contra la Corrupci\u00f3n y la Criminalidad Organizada en la Fiscal\u00eda Provincial de Castell\u00f3n a don Francisco Javier Carceller Fabregat.", "un nobramiento de cargo", "2A", "MINISTERIO FISCAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2579", "Orden de 11 de febrero de 2021, del Departamento de Igualdad, Justicia y Pol\u00edticas Sociales, por la que se resuelve el concurso de traslados entre funcionarios de los Cuerpos y Escalas de Gesti\u00f3n Procesal y Administrativa, Tramitaci\u00f3n Procesal y Administrativa y Auxilio Judicial de la Administraci\u00f3n de Justicia, convocado por Orden de 28 de julio de 2020.", "", "2A", "COMUNIDAD AUT\u00d3NOMA DEL PA\u00cdS VASCO", 0.0], ["BOE-A-2021-2580", "Resoluci\u00f3n de 11 de febrero de 2021, del Departamento de Justicia, por la que se resuelve el concurso de traslados entre funcionarios de los Cuerpos y Escalas de Gesti\u00f3n Procesal y Administrativa, Tramitaci\u00f3n Procesal y Administrativa y Auxilio Judicial de la Administraci\u00f3n de Justicia, convocado por Resoluci\u00f3n de 28 de julio de 2020.", "", "2A", "COMUNIDAD AUT\u00d3NOMA DE CATALU\u00d1A", 0.0], ["BOE-A-2021-2581", "Resoluci\u00f3n de 11 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de Justicia, de la Consejer\u00eda de Presidencia, Administraciones P\u00fablicas y Justicia, por la que se resuelve el concurso de traslados entre funcionarios de los Cuerpos y Escalas de Gesti\u00f3n Procesal y Administrativa, de Tramitaci\u00f3n Procesal y Administrativa y de Auxilio Judicial de la Administraci\u00f3n de Justicia, convocado por Resoluci\u00f3n de 28 de julio de 2020.", "", "2A", "COMUNIDAD AUT\u00d3NOMA DE GALICIA", 0.0], ["BOE-A-2021-2582", "Resoluci\u00f3n de 11 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de Oficina Judicial y Fiscal, de la Consejer\u00eda de Turismo, Regeneraci\u00f3n, Justicia y Administraci\u00f3n Local, por la que se resuelve el concurso de traslados entre funcionarios de los Cuerpos y Escalas de Gesti\u00f3n Procesal y Administrativa, Tramitaci\u00f3n Procesal y Administrativa y Auxilio Judicial de la Administraci\u00f3n de Justicia, convocado por Resoluci\u00f3n de 28 de julio de 2020.", "", "2A", "COMUNIDAD AUT\u00d3NOMA DE ANDALUC\u00cdA", 0.0], ["BOE-A-2021-2583", "Resoluci\u00f3n de 11 de febrero de 2021, de la Consejer\u00eda de Presidencia, por la que se resuelve el concurso de traslados entre funcionarios de los Cuerpos y Escalas de Gesti\u00f3n Procesal y Administrativa, Tramitaci\u00f3n Procesal y Administrativa y Auxilio Judicial de la Administraci\u00f3n de Justicia, convocado por Resoluci\u00f3n de 28 de julio de 2020.", "", "2A", "COMUNIDAD AUT\u00d3NOMA DEL PRINCIPADO DE ASTURIAS", 0.0], ["BOE-A-2021-2584", "Orden PRE/13/2021, de 11 de febrero, de la Consejer\u00eda de Presidencia, Interior, Justicia y Acci\u00f3n Exterior, por la que se resuelve el concurso de traslados entre funcionarios de los Cuerpos y Escalas de Gesti\u00f3n Procesal y Administrativa, Tramitaci\u00f3n Procesal y Administrativa y Auxilio Judicial de la Administraci\u00f3n de Justicia, convocado por Orden PRE/126/2020, de 28 de julio.", "", "2A", "COMUNIDAD AUT\u00d3NOMA DE CANTABRIA", 0.0], ["BOE-A-2021-2585", "Resoluci\u00f3n de 11 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de Justicia e Interior, de la Consejer\u00eda de Servicios Sociales y Gobernanza P\u00fablica, por la que se resuelve el concurso de traslados entre funcionarios de los Cuerpos y Escalas de Gesti\u00f3n Procesal y Administrativa, Tramitaci\u00f3n Procesal y Administrativa y Auxilio Judicial de la Administraci\u00f3n de Justicia, convocado por Resoluci\u00f3n de 28 de julio de 2020.", "", "2A", "COMUNIDAD AUT\u00d3NOMA DE LA RIOJA", 0.0], ["BOE-A-2021-2586", "Resoluci\u00f3n de 11 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de Modernizaci\u00f3n y Relaciones con la Administraci\u00f3n de Justicia, de la Conselleria de Justicia, Interior y Administraci\u00f3n P\u00fablica, por la que se resuelve el concurso de traslados entre funcionarios de los Cuerpos y Escalas de Gesti\u00f3n Procesal y Administrativa, Tramitaci\u00f3n Procesal y Administrativa y Auxilio Judicial de la Administraci\u00f3n de Justicia, convocado por Resoluci\u00f3n de 28 de julio de 2020.", "", "2A", "COMUNITAT VALENCIANA", 0.0], ["BOE-A-2021-2587", "Resoluci\u00f3n de 11 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de Justicia, del Departamento de Presidencia y Relaciones Institucionales, por la que se resuelve el concurso de traslados entre funcionarios de los Cuerpos y Escalas de Gesti\u00f3n Procesal y Administrativa, Tramitaci\u00f3n Procesal y Administrativa y Auxilio Judicial de la Administraci\u00f3n de Justicia, convocado por Resoluci\u00f3n de 28 de julio de 2020.", "", "2A", "COMUNIDAD AUT\u00d3NOMA DE ARAG\u00d3N", 0.0], ["BOE-A-2021-2588", "Resoluci\u00f3n de 11 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de Relaciones con la Administraci\u00f3n de Justicia, de la Consejer\u00eda de Administraciones P\u00fablicas, Justicia y Seguridad, por la que se resuelve el concurso de traslados entre funcionarios de los Cuerpos y Escalas de Gesti\u00f3n Procesal y Administrativa, Tramitaci\u00f3n Procesal y Administrativa y Auxilio Judicial de la Administraci\u00f3n de Justicia, convocado por Resoluci\u00f3n de 28 de julio de 2020.", "", "2A", "COMUNIDAD AUT\u00d3NOMA DE CANARIAS", 0.0], ["BOE-A-2021-2589", "Resoluci\u00f3n 45/2021, de 11 de febrero, de la Direcci\u00f3n General de Justicia, del Departamento de Pol\u00edticas Migratorias y Justicia, por la que se resuelve el concurso de traslados entre funcionarios de los Cuerpos y Escalas de Gesti\u00f3n Procesal y Administrativa, Tramitaci\u00f3n Procesal y Administrativa y Auxilio Judicial de la Administraci\u00f3n de Justicia, convocado por Resoluci\u00f3n 193/CT/2020, de 28 de julio.", "", "2A", "COMUNIDAD FORAL DE NAVARRA", 0.0], ["BOE-A-2021-2590", "Resoluci\u00f3n de 11 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de Recursos Humanos y Relaciones con la Administraci\u00f3n de Justicia, de la Consejer\u00eda de Justicia, Interior y Victimas, por la que se resuelve el concurso de traslados entre funcionarios de los Cuerpos y Escalas de Gesti\u00f3n Procesal y Administrativa, Tramitaci\u00f3n Procesal y Administrativa y Auxilio Judicial de la Administraci\u00f3n de Justicia, convocado por Resoluci\u00f3n de 28 de julio de 2020.", "", "2A", "COMUNIDAD DE MADRID", 0.0], ["BOE-A-2021-2591", "Resoluci\u00f3n de 5 de febrero de 2021, de la Universidad de Granada, por la que se nombra Profesor Titular de Universidad a don Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Muros Molina.", "un nobramiento de cargo", "2A", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2592", "Resoluci\u00f3n de 5 de febrero de 2021, de la Universidad de Granada, por la que se nombra Catedr\u00e1tico de Universidad a don Manuel Alejandro Castilla Cubillas.", "un nobramiento de cargo", "2A", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2593", "Resoluci\u00f3n de 8 de febrero de 2021, de la Universidad de Granada, por la que se nombra Catedr\u00e1tico de Universidad a don Jes\u00fas Mar\u00eda Porres Foulquie.", "un nobramiento de cargo", "2A", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2594", "Resoluci\u00f3n de 9 de febrero de 2021, de la Universidad de Zaragoza, por la que se nombra Profesor Titular de Universidad a don Fernando Mu\u00f1oz S\u00e1nchez.", "un nobramiento de cargo", "2A", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2595", "Resoluci\u00f3n de 9 de febrero de 2021, de la Universidad de Zaragoza, por la que se nombra Profesora Titular de Universidad a do\u00f1a Mercedes Alda Garc\u00eda.", "un nobramiento de cargo", "2A", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2596", "Resoluci\u00f3n de 9 de febrero de 2021, de la Universidad de Zaragoza, por la que se nombra Catedr\u00e1tico de Universidad a don Francisco Javier Ses\u00e9 Oliv\u00e1n.", "un nobramiento de cargo", "2A", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2597", "Resoluci\u00f3n de 15 de febrero de 2021, de la Universidad Rey Juan Carlos, por la que se nombran Profesores Titulares de Universidad.", "un nobramiento de cargo", "2A", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2598", "Orden JUS/138/2021, de 8 de febrero, por la que se modifica la Orden JUS/60/2020, de 15 de enero, por la que se convoca proceso selectivo para ingreso, por el sistema general de acceso libre, en el Cuerpo de Auxilio Judicial de la Administraci\u00f3n de Justicia.", "", "2B", "MINISTERIO DE JUSTICIA", 0.0], ["BOE-A-2021-2599", "Resoluci\u00f3n 160/38038/2021, de 11 de febrero, de la Jefatura de Ense\u00f1anza de la Guardia Civil, por la que se anula la Resoluci\u00f3n 160/38023/2021, de 1 de febrero, por la que se modifica la Resoluci\u00f3n 160/38648/2020, de 14 de diciembre por la que se publica la relaci\u00f3n de admitidos como alumnos en la convocatoria de pruebas selectivas para el ingreso en los centros docentes de formaci\u00f3n, para la incorporaci\u00f3n a la Escala de Cabos y Guardias del Cuerpo de la Guardia Civil.", "una convocatoria", "2B", "MINISTERIO DE DEFENSA", 0.0], ["BOE-A-2021-2600", "Resoluci\u00f3n 160/38042/2021, de 12 de febrero, de la Jefatura de Ense\u00f1anza de la Guardia Civil, por la que se modifica la Resoluci\u00f3n 160/38648/2020, de 14 de diciembre, por la que se publica la relaci\u00f3n de admitidos como alumnos en la convocatoria de pruebas selectivas para el ingreso en los centros docentes de formaci\u00f3n, para la incorporaci\u00f3n a la Escala de Cabos y Guardias de la Guardia Civil.", "una convocatoria", "2B", "MINISTERIO DE DEFENSA", 0.0], ["BOE-A-2021-2601", "Resoluci\u00f3n de 12 de febrero de 2021, de la Subsecretar\u00eda, por la que se convoca concurso espec\u00edfico para la provisi\u00f3n de puestos de trabajo.", "", "2B", "MINISTERIO DE AGRICULTURA, PESCA Y ALIMENTACI\u00d3N", 0.0], ["BOE-A-2021-2602", "Resoluci\u00f3n de 19 de enero de 2021, del Ayuntamiento de Cullera (Valencia), referente a la convocatoria para proveer una plaza.", "una convocatoria", "2B", "ADMINISTRACI\u00d3N LOCAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2603", "Resoluci\u00f3n de 20 de enero de 2021, del Ayuntamiento de Menasalbas (Toledo), referente a la convocatoria para proveer una plaza.", "una convocatoria", "2B", "ADMINISTRACI\u00d3N LOCAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2604", "Resoluci\u00f3n de 22 de enero de 2021, del Ayuntamiento de Palafrugell (Girona), referente a la convocatoria para proveer una plaza.", "una convocatoria", "2B", "ADMINISTRACI\u00d3N LOCAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2605", "Resoluci\u00f3n de 11 de febrero de 2021, del Ayuntamiento de Albaida (Valencia), referente a la convocatoria para proveer una plaza.", "una convocatoria", "2B", "ADMINISTRACI\u00d3N LOCAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2606", "Resoluci\u00f3n de 11 de febrero de 2021, del Ayuntamiento de Arnedo (La Rioja), referente a la convocatoria para proveer una plaza.", "una convocatoria", "2B", "ADMINISTRACI\u00d3N LOCAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2607", "Resoluci\u00f3n de 11 de febrero de 2021, del Ayuntamiento de Torrelavega (Cantabria), referente a la convocatoria para proveer una plaza.", "una convocatoria", "2B", "ADMINISTRACI\u00d3N LOCAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2608", "Resoluci\u00f3n de 18 de enero de 2021, de la Universidad P\u00fablica de Navarra, por la que se convoca concurso de acceso a plazas de cuerpos docentes universitarios.", "", "2B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2609", "Resoluci\u00f3n de 28 de enero de 2021, de la Universidad de Almer\u00eda, por la que se convoca concurso de acceso a plazas de cuerpos docentes universitarios.", "", "2B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2610", "Resoluci\u00f3n de 2 de febrero de 2021, de la Universidad de Huelva, por la que se convoca concurso de acceso a plazas de cuerpos docentes universitarios.", "", "2B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2611", "Resoluci\u00f3n de 5 de febrero de 2021, de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche, por la que se convoca concurso de acceso a plazas de cuerpos docentes universitarios.", "", "2B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2612", "Resoluci\u00f3n de 5 de febrero de 2021, de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche, por la que se convoca concurso de acceso a plazas de cuerpos docentes universitarios.", "", "2B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2613", "Resoluci\u00f3n de 16 de febrero de 2021, de la Universitat Polit\u00e8cnica de Valencia, por la que se corrigen errores en la de 2 de febrero de 2021, por la que se convoca concurso de acceso a plaza de cuerpos docentes universitarios.", "", "2B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2614", "Resoluci\u00f3n de 28 de enero de 2021, de la Universidad de Oviedo, por la que se convoca concurso oposici\u00f3n libre, para la provisi\u00f3n de plaza de Diplomado Grupo II, en el Servicio de Infraestructuras.", "", "2B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2615", "Resoluci\u00f3n de 3 de febrero de 2021, de la Universidad de C\u00f3rdoba, por la que se convocan pruebas selectivas para ingreso, por el sistema general de acceso libre, en la Escala de Ayudantes de Archivos, Bibliotecas y Museos de esta Universidad, Subgrupo A2.", "", "2B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2616", "Resoluci\u00f3n de 26 de enero de 2021, de la Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia, por la que se corrigen errores en la de 16 de diciembre de 2020, por la que se convocan pruebas selectivas, por el sistema de acceso libre, para la provisi\u00f3n de plaza de personal laboral, Grupo I, Nivel B.", "", "2B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2617", "Resoluci\u00f3n de 27 de enero de 2021, de la Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia, por la que se corrigen errores en la de 15 de diciembre de 2020, por la que se convocan pruebas selectivas, por el sistema de acceso libre, para la provisi\u00f3n de plazas de personal laboral, Grupo III, Nivel B.", "", "2B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2618", "Resoluci\u00f3n de 28 de enero de 2021, de la Universidad de Oviedo, por la que se convoca concurso oposici\u00f3n libre, para la provisi\u00f3n de plaza de T\u00e9cnico especialista en Equipamientos N\u00e1uticos, Grupo III, en la Escuela Superior de la Marina Civil.", "", "2B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2619", "Resoluci\u00f3n de 28 de enero de 2021, de la Universidad de Oviedo, por la que se convoca concurso oposici\u00f3n libre, para la provisi\u00f3n de plazas de T\u00e9cnico especialista en Salvamento Acu\u00e1tico, Grupo III, en el Servicio de Deportes.", "", "2B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2620", "Acuerdo de 11 de febrero de 2021, de la Comisi\u00f3n Permanente del Consejo General del Poder Judicial, por la que se convocan elecciones parciales con el fin de cubrir una vacante de miembro titular electo de la Sala de Gobierno del Tribunal Superior de Justicia de Navarra, por la categor\u00eda de Juez.", "", "3", "CONSEJO GENERAL DEL PODER JUDICIAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2621", "Resoluci\u00f3n 1A0/38041/2021, de 28 de enero, del Centro Criptol\u00f3gico Nacional, por la que se se acredita al laboratorio Dekra Testing and Certification, SAU, como laboratorio de evaluaci\u00f3n de la seguridad de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n.", "", "3", "MINISTERIO DE DEFENSA", 0.0], ["BOE-A-2021-2622", "Resoluci\u00f3n 1A0/38040/2021, de 1 de febrero, del Centro Criptol\u00f3gico Nacional, por la que se certifica la seguridad del producto \"Safeguard for Privileged Passwords, version 6.7 (6.7.0.14066)\", desarrollado por One Identity LLC.", "", "3", "MINISTERIO DE DEFENSA", 0.0], ["BOE-A-2021-2623", "Resoluci\u00f3n 431/38039/2021, de 10 de febrero, de la Direcci\u00f3n General de Personal, por la que se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo 1143/2020, interpuesto ante el Tribunal Superior de Justicia de Madrid, Sala de lo Contencioso-Administrativo, Secci\u00f3n Tercera.", "", "3", "MINISTERIO DE DEFENSA", 0.0], ["BOE-A-2021-2624", "Resoluci\u00f3n 160/38037/2021, de 11 de febrero, de la Jefatura de Ense\u00f1anza de la Guardia Civil, por la que se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo 123/2020, interpuesto ante el Tribunal Superior de Justicia de Castilla-La Mancha, Sala de lo Contencioso-Administrativo, Secci\u00f3n Primera.", "", "3", "MINISTERIO DE DEFENSA", 0.0], ["BOE-A-2021-2625", "Resoluci\u00f3n de 10 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General del Instituto de Estudios Fiscales, por la que se publica el Convenio con la Fundaci\u00f3n Universidad de A Coru\u00f1a, para la organizaci\u00f3n del XXVIII Encuentro de Econom\u00eda P\u00fablica.", "", "3", "MINISTERIO DE HACIENDA", 0.0], ["BOE-A-2021-2626", "Orden INT/139/2021, de 11 de febrero, por la que se declaran de utilidad p\u00fablica diversas asociaciones.", "", "3", "MINISTERIO DEL INTERIOR", 0.0], ["BOE-A-2021-2627", "Resoluci\u00f3n de 12 de febrero de 2021, de la Secretar\u00eda General T\u00e9cnica, por la que se publica el Convenio con el Gobierno de Canarias, para la incorporaci\u00f3n del personal usuario adscrito a la unidad de valoraci\u00f3n forense integral de los institutos de medicina legal y ciencias forenses y de las oficinas de asistencia a las v\u00edctimas del delito al Sistema de Seguimiento Integral en los Casos de Violencia de G\u00e9nero.", "", "3", "MINISTERIO DEL INTERIOR", 0.0], ["BOE-A-2021-2628", "Resoluci\u00f3n de 18 de diciembre de 2020, de la Autoridad Portuaria de la Bah\u00eda de Algeciras, por la que se publican las cuentas anuales del ejercicio 2019 y el informe de auditor\u00eda.", "", "3", "MINISTERIO DE TRANSPORTES, MOVILIDAD Y AGENDA URBANA", 0.0], ["BOE-A-2021-2629", "Resoluci\u00f3n de 3 de febrero de 2021, de la Secretar\u00eda General de Transportes y Movilidad, para el desarrollo, implantaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n del sistema de inspecciones sobre implantaci\u00f3n de los planes de protecci\u00f3n de las instalaciones portuarias y de los puertos de competencia auton\u00f3mica e instalaciones ubicadas fuera de puerto.", "", "3", "MINISTERIO DE TRANSPORTES, MOVILIDAD Y AGENDA URBANA", 0.0], ["BOE-A-2021-2630", "Resoluci\u00f3n de 11 de diciembre de 2020, de la Agencia Estatal de Seguridad A\u00e9rea, por la que se establece que el sistema de gesti\u00f3n de los proveedores de servicios de navegaci\u00f3n a\u00e9rea sea mecanismo equivalente al sistema de gesti\u00f3n de la seguridad operacional para los proveedores AIS y CNS en el marco del Real Decreto 995/2013, de 13 de diciembre.", "", "3", "MINISTERIO DE TRANSPORTES, MOVILIDAD Y AGENDA URBANA", 0.0], ["BOE-A-2021-2631", "Resoluci\u00f3n de 3 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de la Marina Mercante, por la que se convocan pruebas de conocimiento general para el reconocimiento de la capacitaci\u00f3n profesional para prestar servicios portuarios de practicaje.", "", "3", "MINISTERIO DE TRANSPORTES, MOVILIDAD Y AGENDA URBANA", 0.0], ["BOE-A-2021-2632", "Resoluci\u00f3n de 4 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de Trabajo, por la que se registra y publica el Acuerdo sobre complementos y tablas salariales para el segundo semestre de 2019 y para el a\u00f1o 2020 en el \u00e1mbito de la Comunidad Foral de Navarra, derivados del VI Convenio colectivo de las empresas de ense\u00f1anza privada sostenidas total o parcialmente con fondos p\u00fablicos.", "", "3", "MINISTERIO DE TRABAJO Y ECONOM\u00cdA SOCIAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2633", "Resoluci\u00f3n de 9 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de Trabajo, por la que se registra y publica el Convenio colectivo de BT Global ICT Business Spain, SLU.", "", "3", "MINISTERIO DE TRABAJO Y ECONOM\u00cdA SOCIAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2634", "Resoluci\u00f3n de 9 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de Trabajo, por la que se registra y publica el Convenio colectivo de R. Cable y Telecable Telecomunicaciones, SAU.", "", "3", "MINISTERIO DE TRABAJO Y ECONOM\u00cdA SOCIAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2635", "Resoluci\u00f3n de 9 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de Trabajo, por la que se registra y publica el Convenio colectivo para las granjas av\u00edcolas y otros animales.", "", "3", "MINISTERIO DE TRABAJO Y ECONOM\u00cdA SOCIAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2636", "Resoluci\u00f3n de 9 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de Trabajo, por la que se registran y publican las tablas salariales para el a\u00f1o 2021 del Convenio colectivo estatal para las industrias del curtido, correas, cueros industriales y curtici\u00f3n de pieles para peleter\u00eda.", "", "3", "MINISTERIO DE TRABAJO Y ECONOM\u00cdA SOCIAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2637", "Resoluci\u00f3n de 10 de febrero de 2021, de ICEX Espa\u00f1a Exportaci\u00f3n e Inversiones, E.P.E., M.P., por la que se publica el Convenio con la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid, para la realizaci\u00f3n de pr\u00e1cticas acad\u00e9micas externas para estudiantes de grado y de m\u00e1ster de la universidad.", "", "3", "MINISTERIO DE INDUSTRIA, COMERCIO Y TURISMO", 0.0], ["BOE-A-2021-2638", "Resoluci\u00f3n de 8 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General del Tesoro y Pol\u00edtica Financiera, por la que se publican los resultados de las subastas de Bonos y Obligaciones del Estado celebradas el d\u00eda 4 de febrero de 2021.", "", "3", "MINISTERIO DE ASUNTOS ECON\u00d3MICOS Y TRANSFORMACI\u00d3N DIGITAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2639", "Resoluci\u00f3n de 2 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de Seguros y Fondos de Pensiones, por la que se publican las cuant\u00edas de las indemnizaciones actualizadas del sistema para valoraci\u00f3n de los da\u00f1os y perjuicios causados a las personas en accidentes de circulaci\u00f3n.", "", "3", "MINISTERIO DE ASUNTOS ECON\u00d3MICOS Y TRANSFORMACI\u00d3N DIGITAL", 0.0], ["BOE-A-2021-2640", "Resoluci\u00f3n de 12 de febrero de 2021, de la Direcci\u00f3n General de Pol\u00edticas Palanca para el Cumplimiento de la Agenda 2030, por la que se publica el Convenio marco entre la Secretar\u00eda de Estado para la Agenda 2030 y la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Municipios y Provincias, para la puesta en marcha y desarrollo de actuaciones dirigidas a la localizaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de los Objetivos de Desarrollo Sostenible de la Agenda 2030 en el \u00e1mbito local.", "", "3", "MINISTERIO DE DERECHOS SOCIALES Y AGENDA 2030", 0.0], ["BOE-A-2021-2641", "Resoluci\u00f3n de 18 de febrero de 2021, del Banco de Espa\u00f1a, por la que publican los cambios del euro correspondientes al d\u00eda 18 de febrero de 2021, publicados por el Banco Central Europeo, que tendr\u00e1n la consideraci\u00f3n de cambios oficiales, de acuerdo con lo dispuesto en el art\u00edculo 36 de la Ley 46/1998, de 17 de diciembre, sobre la Introducci\u00f3n del Euro.", "", "3", "BANCO DE ESPA\u00d1A", 0.0], ["BOE-A-2021-2642", "Resoluci\u00f3n de 15 de enero de 2021, de la Universidad de Le\u00f3n, por la que se publica el plan de estudios de Graduado o Graduada en Podolog\u00eda.", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2643", "Resoluci\u00f3n de 25 de enero de 2021, de la Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir, por la que se publica la modificaci\u00f3n del plan de estudios de M\u00e1ster Universitario en Relaci\u00f3n de Ayuda y Counselling.", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2644", "Resoluci\u00f3n de 25 de enero de 2021, de la Universidad Cat\u00f3lica de Valencia San Vicente M\u00e1rtir, por la que se publica el plan de estudios del M\u00e1ster Universitario en Gesti\u00f3n Integrada de Sistemas de Calidad, Medio Ambiente y Seguridad y Salud en el Trabajo.", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2645", "Resoluci\u00f3n de 27 de enero de 2021, de la Universidad de Salamanca, por la que se publica el plan de estudios de Graduado o Graduada en Antropolog\u00eda.", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2646", "Resoluci\u00f3n de 27 de enero de 2021, de la Universidad de Salamanca, por la que se publica el plan de estudios de Graduado o Graduada en Biotecnolog\u00eda.", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2647", "Resoluci\u00f3n de 27 de enero de 2021, de la Universidad de Salamanca, por la que se publica el plan de estudios de Graduado o Graduada en Sociolog\u00eda.", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2648", "Resoluci\u00f3n de 27 de enero de 2021, de la Universidad de Salamanca, por la que se publica la modificaci\u00f3n del plan de estudios de Graduado o Graduada en Medicina.", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2649", "Resoluci\u00f3n de 1 de febrero de 2021, de la Universidad de Oviedo, por la que se publica el plan de estudios de M\u00e1ster Universitario Erasmus Mundus en Enfermer\u00eda de Urgencias y Cuidados Cr\u00edticos, M\u00e1ster conjunto de la Universidad de Oviedo; Instituto Polit\u00e9cnico de Santar\u00e9m (Portugal); Napier University (Reino Unido) y Universidade do Algarve (Portugal).", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2650", "Resoluci\u00f3n de 3 de febrero de 2021, de la Universidad Europea de Madrid, por la que se publica el plan de estudios de M\u00e1ster Universitario en Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales.", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2651", "Resoluci\u00f3n de 3 de febrero de 2021, de la Universidad Europea de Madrid, por la que se publica el plan de estudios de Graduado o Graduada en Dise\u00f1o Gr\u00e1fico y Multimedia.", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2652", "Resoluci\u00f3n de 3 de febrero de 2021, de la Universidad Europea de Madrid, por la que se publica el plan de estudios de Graduado o Graduada en Maestro/a en Educaci\u00f3n Infantil.", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2653", "Resoluci\u00f3n de 3 de febrero de 2021, de la Universidad Europea de Madrid, por la que se publica el plan de estudios de Graduado o Graduada en Maestro/a en Educaci\u00f3n Primaria.", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2654", "Resoluci\u00f3n de 3 de febrero de 2021, de la Universidad Europea de Madrid, por la que se publica el plan de estudios de Graduado o Graduada en Veterinaria.", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2655", "Resoluci\u00f3n de 3 de febrero de 2021, de la Universidad Europea de Madrid, por la que se publica el plan de estudios de M\u00e1ster Universitario en Innovaci\u00f3n Educativa.", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-A-2021-2656", "Resoluci\u00f3n de 4 de febrero de 2021, de la Universidad de Le\u00f3n, por la que se publica la modificaci\u00f3n del plan de estudios de Graduado o Graduada en Ciencia y Tecnolog\u00eda de los Alimentos.", "", "3", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-B-2021-7699", "SECCI\u00d3N DE ENJUICIAMIENTO", "", "4", "TRIBUNAL DE CUENTAS", 0.0], ["BOE-B-2021-7700", "SECCI\u00d3N DE ENJUICIAMIENTO", "", "4", "TRIBUNAL DE CUENTAS", 0.0], ["BOE-B-2021-7701", "SALA DE LO SOCIAL", "", "4", "AUDIENCIA NACIONAL", 0.0], ["BOE-B-2021-7702", "BARCELONA", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7703", "BARCELONA", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7704", "BURGOS", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7705", "CERDANYOLA DEL VALL\u00c8S", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7706", "EL VENDRELL", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7707", "LL\u00cdRIA", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7708", "MADRID", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7709", "M\u00c1LAGA", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7710", "MASSAMAGRELL", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7711", "MOR\u00d3N DE LA FRONTERA", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7712", "OURENSE", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7713", "PONTEVEDRA", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7714", "SEVILLA", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7715", "SORIA", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7716", "VILAFRANCA DEL PENED\u00c8S", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7717", "VINAR\u00d2S", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7718", "VINAR\u00d2S", "", "4", "JUZGADOS DE PRIMERA INSTANCIA E INSTRUCCI\u00d3N", 0.0], ["BOE-B-2021-7719", "A CORU\u00d1A", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7720", "BARCELONA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7721", "BARCELONA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7722", "BARCELONA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7723", "BARCELONA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7724", "BARCELONA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7725", "BARCELONA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7726", "BARCELONA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7727", "BARCELONA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7728", "BILBAO", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7729", "BILBAO", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7730", "BILBAO", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7731", "GIRONA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7732", "GIRONA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7733", "HUESCA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7734", "LLEIDA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7735", "LUGO", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7736", "MADRID", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7737", "MADRID", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7738", "MADRID", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7739", "MADRID", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7740", "MADRID", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7741", "MADRID", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7742", "MADRID", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7743", "MADRID", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7744", "MADRID", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7745", "MADRID", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7746", "MADRID", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7747", "MADRID", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7748", "MADRID", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7749", "M\u00c1LAGA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7750", "MARTORELL", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7751", "OVIEDO", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7752", "PONTEVEDRA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7753", "SANTA CRUZ DE TENERIFE", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7754", "SANTANDER", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7755", "TARRAGONA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7756", "TOLEDO", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7757", "VALENCIA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7758", "VALENCIA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7759", "VALENCIA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7760", "VALENCIA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7761", "VALENCIA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7762", "VALENCIA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7763", "VALLADOLID", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7764", "ZARAGOZA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7765", "ZARAGOZA", "", "4", "JUZGADOS DE LO MERCANTIL", 0.0], ["BOE-B-2021-7766", "Anuncio de licitaci\u00f3n de: Director de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica de la Jefatura de Apoyo Log\u00edstico de la Armada. Objeto: Gesti\u00f3n integral de actividades de apoyo de las funciones econ\u00f3mico - administrativas en la Armada. Expediente: 588/2020.", "un anuncio de licitaci\u00f3n", "5A", "MINISTERIO DE DEFENSA", 3495.0], ["BOE-B-2021-7767", "Anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos de: Intendente de Rota. Objeto: Servicio de mantenimiento y reparaci\u00f3n de aislamiento en buques apoyados por el Arsenal de C\u00e1diz. Expediente: 2020/AR46U/00001578.", "un anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos", "5A", "MINISTERIO DE DEFENSA", 30000.0], ["BOE-B-2021-7768", "Anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos de: Intendente de Ferrol. Objeto: Servicio abierto para la realizaci\u00f3n de las actividades de mantenimiento, reparaci\u00f3n y anal\u00edtica de gases de las calderas de calefacci\u00f3n y acs de las unidades dependientes del Arsenal de Ferrol. Expediente: 2020AR42U00001735.", "un anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos", "5A", "MINISTERIO DE DEFENSA", 49586.8], ["BOE-B-2021-7769", "Anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos de: Intendente de Rota. Objeto: Servicio de mantenimiento de sistemas de frigor\u00f3ficas de los buques apoyados por el Arsenal de C\u00e1diz. Expediente: 2020/AR46U/00001395.", "un anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos", "5A", "MINISTERIO DE DEFENSA", 75000.0], ["BOE-B-2021-7770", "Anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos de: Subdirecci\u00f3n General de Servicios Econ\u00f3micos y Pagadur\u00edas. Objeto: Trabajos agr\u00edcolas y forestales en las explotaciones agr\u00edcolas de \u00c9cija (Sevilla), Jerez de la Frontera (C\u00e1diz), Mazcuerras (Cantabria) y Zaragoza. Expediente: 2020/SP01010020/00000602.", "un anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos", "5A", "MINISTERIO DE DEFENSA", 11400.0], ["BOE-B-2021-7771", "Anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos de: Jefatura de Asuntos Econ\u00f3micos del Mando de Personal. Objeto: Concesi\u00f3n del Servicio de Peluquer\u00eda en la RMASE. \"Virgen de la Paz\", de Ronda (M\u00e1laga). Expediente: 2093320017200.", "un anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos", "5A", "MINISTERIO DE DEFENSA", 33000.0], ["BOE-B-2021-7772", "Anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos de: Intendente de Rota. Objeto: Mantenimiento de los equipos electr\u00f3nicos del sistema de l\u00edneas de transmisi\u00f3n y antenas de comunicaciones de los buques apoyados por el Arsenal de C\u00e1diz. Expediente: 2020/AR46U/00001362.", "un anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos", "5A", "MINISTERIO DE DEFENSA", 60000.0], ["BOE-B-2021-7773", "Anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos de: Divisi\u00f3n Econ\u00f3mica y T\u00e9cnica (Cuerpo Nacional de Polic\u00eda). Objeto: Adquisici\u00f3n de gorra de trabajo para las promociones de alumnos de Escala B\u00e1sica y Escala Ejecutiva del Cuerpo Nacional de Polic\u00eda para el curso 2020-2021. Expediente: Z20VE015/01E.", "un anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos", "5A", "MINISTERIO DEL INTERIOR", 49500.0], ["BOE-B-2021-7774", "Anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos de: ADIF - Presidencia. Objeto: Proyecto de I+D+I Smanslope 1. Suministro, instalaci\u00f3n y desinstalaci\u00f3n de un Sistema de detecci\u00f3n de desprendimiento de rocas en trincheras basado en la tecnolog\u00eda DAS (Distributed acoustic sensing). Supervisi\u00f3n del funcionamiento del sistema con generac\u00f3n de informes de comportamiento del sistema. Expediente: 3.19/49110.0080.", "un anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos", "5A", "MINISTERIO DE TRANSPORTES, MOVILIDAD Y AGENDA URBANA", 348282.0], ["BOE-B-2021-7775", "Anuncio de la Entidad P\u00fablica Empresarial Administrador de Infraestructuras Ferroviarias (ADIF), por el que se comunica la nueva fecha de apertura de ofertas econ\u00f3micas del procedimiento de contrataci\u00f3n de los \"servicios de consultor\u00eda para el asesoramiento hacia un modelo cuantitativo de gesti\u00f3n de riesgos\". (Expediente: 3.20/05110.0189 \u2013 AV 026/20).", "", "5A", "MINISTERIO DE TRANSPORTES, MOVILIDAD Y AGENDA URBANA", 0.0], ["BOE-B-2021-7776", "Anuncio de licitaci\u00f3n de: Presidencia de la Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Guadalquivir. Objeto: Contrato de servicios para soporte t\u00e9cnico en expedientes Patrimoniales de la Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Guadalquivir. T\u00e9rminos municipales varios. Provincias varias. Expediente: CU(SG)-6439.", "un anuncio de licitaci\u00f3n", "5A", "MINISTERIO PARA LA TRANSICI\u00d3N ECOL\u00d3GICA Y EL RETO DEMOGR\u00c1FICO", 614523.0], ["BOE-B-2021-7777", "Anuncio de licitaci\u00f3n de: Gerencia de Atenci\u00f3n Sanitaria del Instituto Nacional de Gesti\u00f3n Sanitaria en Ceuta. Objeto: Servicio de vigilancia, seguridad y de tareas auxiliares para los centros sanitarios del \u00c1rea de Atenci\u00f3n Sanitaria del INGESA en Ceuta. Expediente: P.A./2020/005/GCE-AE.", "un anuncio de licitaci\u00f3n", "5A", "MINISTERIO DE SANIDAD", 6444.0], ["BOE-B-2021-7778", "Anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos de: Direcci\u00f3n Gerente del Centro de Atenci\u00f3n a Personas con Discapacidad F\u00edsica de Legan\u00e9s (IMSERSO-CAMF). Objeto: Suministro de material para la higiene personal de los residentes del Centro de Atenci\u00f3n a Personas con Discapacidad F\u00edsica de Legan\u00e9s. Expediente: 2020/850032.", "un anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos", "5A", "MINISTERIO DE DERECHOS SOCIALES Y AGENDA 2030", 19910.8], ["BOE-B-2021-7779", "Anuncio de licitaci\u00f3n de: Direcci\u00f3n del Instituto Espa\u00f1ol de Oceanograf\u00eda, O.A., M.P. Objeto: Servicio de mantenimiento reglamentario con varada quinquenal, reconocimiento estatutario y de clase del B/O Ram\u00f3n Margalef. Expediente: 2020_149.", "un anuncio de licitaci\u00f3n", "5A", "MINISTERIO DE CIENCIA E INNOVACI\u00d3N", 1628.0], ["BOE-B-2021-7780", "Anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos de: Consorcio para la Construcci\u00f3n, Equipamiento y Explotaci\u00f3n del Laboratorio de Luz Sincrotr\u00f3n. Objeto: Suministro, instalaci\u00f3n y puesta en marcha de un microscopio interferom\u00e9trico para el laboratorio de \u00d3ptica del CELLS. Expediente: 13/20.", "un anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos", "5A", "MINISTERIO DE CIENCIA E INNOVACI\u00d3N", 154950.0], ["BOE-B-2021-7781", "Anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos de: INSS-Direcci\u00f3n provincial de Cantabria. Objeto: Suministro material sanitario protecci\u00f3n COVID 19 para personal dependiente de la DP INSS Cantabria. Expediente: 39/VC-321/20.", "un anuncio de formalizaci\u00f3n de contratos", "5A", "MINISTERIO DE INCLUSI\u00d3N, SEGURIDAD SOCIAL Y MIGRACIONES", 4957.5], ["BOE-B-2021-7782", "Anuncio de Metro de Madrid Sociedad An\u00f3nima, por el que se convoca la licitaci\u00f3n para la contrataci\u00f3n de un servicio de limpieza del material m\u00f3vil de Metro de Madrid, S.A. (Expediente 6012100048).", "", "5A", "OTROS PODERES ADJUDICADORES", 0.0], ["BOE-B-2021-7783", "Anuncio de la Subsecretar\u00eda (Divisi\u00f3n de Derechos de Gracia y otros Derechos), sobre solicitud de sucesi\u00f3n en el t\u00edtulo de Conde de Valdeinfantas.", "", "5B", "MINISTERIO DE JUSTICIA", 0.0], ["BOE-B-2021-7784", "Anuncio de la Autoridad Portuaria de la Bah\u00eda de C\u00e1diz por el que se publica convocatoria de concurso p\u00fablico de selecci\u00f3n de oferta para el otorgamiento de concesi\u00f3n administrativa de ocupaci\u00f3n y explotaci\u00f3n de una parcela en el muelle ciudad de Puerto Real, zona de servicio del Puerto de la Bah\u00eda de C\u00e1diz, para la actividad de hosteler\u00eda, parque infantil y aparcamiento.", "una convocatoria", "5B", "MINISTERIO DE TRANSPORTES, MOVILIDAD Y AGENDA URBANA", 0.0], ["BOE-B-2021-7785", "Anuncio del ADIF por el que se somete a informaci\u00f3n p\u00fablica a efectos de declaraci\u00f3n de la necesidad de ocupaci\u00f3n el \"Proyecto de tratamiento de elementos de la Infraestructura (puentes, t\u00faneles y explanaciones) entre los pp.kk. 019+798 y 028+183 del tramo Monforte - Ourense de la l\u00ednea 810\".", "", "5B", "MINISTERIO DE TRANSPORTES, MOVILIDAD Y AGENDA URBANA", 0.0], ["BOE-B-2021-7786", "Resoluci\u00f3n de la Direcci\u00f3n General de Trabajo por la que se anuncia el dep\u00f3sito de la disoluci\u00f3n de la asociaci\u00f3n empresarial denominada \"Asociaci\u00f3n de Profesionales Naturalistas\", en siglas APN, con n\u00famero de dep\u00f3sito 99002810 (antiguo n\u00famero de dep\u00f3sito 3388).", "", "5B", "MINISTERIO DE TRABAJO Y ECONOM\u00cdA SOCIAL", 0.0], ["BOE-B-2021-7787", "Anuncio de la Dependencia del \u00c1rea de Industria y Energ\u00eda de la Subdelegaci\u00f3n del Gobierno en Alicante por el que se somete a informaci\u00f3n p\u00fablica la solicitud de Autorizaci\u00f3n Administrativa Previa y Declaraci\u00f3n de Impacto Ambiental del anteproyecto de la instalaci\u00f3n solar fotovoltaica \"FV Salinas\" 140 MW y su infraestructura de evacuaci\u00f3n (subestaci\u00f3n Colectora Valle 30/132 kV y l\u00ednea el\u00e9ctrica 132 kV; subestaci\u00f3n Colectora SAX 30/132/400 kV y l\u00ednea el\u00e9ctrica 400 kV), en el t\u00e9rmino municipal de Villena, en la provincia de Alicante. Expediente 2020/22 (PFot-256).", "", "5B", "MINISTERIO DE POL\u00cdTICA TERRITORIAL Y FUNCI\u00d3N P\u00daBLICA", 0.0], ["BOE-B-2021-7788", "Anuncio del \u00c1rea de Industria y Energ\u00eda de la Delegaci\u00f3n del Gobierno en Asturias por el que se somete a informaci\u00f3n p\u00fablica la solicitud de autorizaci\u00f3n administrativa previa y de evaluaci\u00f3n ambiental de los parques e\u00f3licos de Carola, de 90 MW; Chag\u00fcetos, de 60 MW; Gobia, de 100 MW; y sus infraestructuras de evacuaci\u00f3n, en Asturias. PEol-295AC.", "", "5B", "MINISTERIO DE POL\u00cdTICA TERRITORIAL Y FUNCI\u00d3N P\u00daBLICA", 0.0], ["BOE-B-2021-7789", "Anuncio de la Demarcaci\u00f3n de Costas en Valencia por el que se someten a informaci\u00f3n p\u00fablica el proyecto de \"Regeneraci\u00f3n de las playas de Canet, Almard\u00e1, Corinto y Malvarrosa de los TT.MM. de Canet d\"en Berenguer y Sagunto (Valencia)\", as\u00ed como su correspondiente estudio de impacto ambiental, c\u00f3digo de expediente: 46-0348.", "", "5B", "MINISTERIO PARA LA TRANSICI\u00d3N ECOL\u00d3GICA Y EL RETO DEMOGR\u00c1FICO", 0.0], ["BOE-B-2021-7790", "Anuncio de la Demarcaci\u00f3n de Costas de Andaluc\u00eda-Atl\u00e1ntico en C\u00e1diz de informaci\u00f3n p\u00fablica relativo al Proyecto de pasarela sobre el arroyo Conilete, t\u00e9rminos municipales de Conil de la Fra. y Vejer de la Fra. (C\u00e1diz) (n\u00famero de expediente 11-0908).", "", "5B", "MINISTERIO PARA LA TRANSICI\u00d3N ECOL\u00d3GICA Y EL RETO DEMOGR\u00c1FICO", 0.0], ["BOE-B-2021-7791", "Anuncio de la Demarcaci\u00f3n de Costas en Cantabria sobre expediente para determinar los derechos que pudieran corresponder, en aplicaci\u00f3n de la disposici\u00f3n transitoria primera de la Ley de Costas, a la finca inscrita en el Registro de la Propiedad de Santander n\u00ba 2 con el n\u00famero 16.607, situada en el t\u00e9rmino municipal de Astillero (Cantabria). Referencia: T-21/77 CNC12/20/39/0001.", "", "5B", "MINISTERIO PARA LA TRANSICI\u00d3N ECOL\u00d3GICA Y EL RETO DEMOGR\u00c1FICO", 0.0], ["BOE-B-2021-7792", "Anuncio de la Subdirecci\u00f3n General de T\u00edtulos y Ordenaci\u00f3n, Seguimiento y Gesti\u00f3n de las Ense\u00f1anzas Universitarias sobre extrav\u00edo de un t\u00edtulo de M\u00e9dico Especialista en Pediatr\u00eda y sus \u00c1reas Espec\u00edficas.", "", "5B", "MINISTERIO DE UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-B-2021-7793", "Anuncio de Informaci\u00f3n p\u00fablica de la Direcci\u00f3n General de Industria, Energ\u00eda y Minas de la Consejer\u00eda de Industria, Turismo, Innovaci\u00f3n, Transporte y Comercio de la Comunidad Aut\u00f3noma de Cantabria, de solicitud de autorizaci\u00f3n administrativa para construcci\u00f3n de instalaciones, aprobaci\u00f3n del proyecto de ejecuci\u00f3n y declaraci\u00f3n en concreto de la utilidad p\u00fablica de: \"Proyecto constructivo de conducci\u00f3n de gas natural, religamiento Casta\u00f1eda\". Expediente IGN-3-21.", "", "5B", "COMUNIDAD AUT\u00d3NOMA DE CANTABRIA", 0.0], ["BOE-B-2021-7794", "Anuncio de la Facultad de Medicina y Ciencias de la Salud de la Universidad de Barcelona sobre extrav\u00edo de t\u00edtulo universitario.", "", "5B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-B-2021-7795", "Anuncio de la Facultad de Ciencias Biol\u00f3gicas de la Universidad Complutense de Madrid sobre extrav\u00edo de t\u00edtulo universitario.", "", "5B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-B-2021-7796", "Anuncio de la Facultad de Geografia e Historia de la Universidad de Barcelona sobre extrav\u00edo de t\u00edtulo universitario.", "", "5B", "UNIVERSIDADES", 0.0], ["BOE-B-2021-7797", "Anuncio de la Facultad de Ciencia Sociales y de la Comunicaci\u00f3n de la Universidad de Vigo sobre extrav\u00edo de t\u00edtulo universitario.", "", "5B", "UNIVERSIDADES", 0.0]]